科大學生會應該就是否閉門會談立即舉行公投

投票結果一岀，立即可以大大聲話比公眾同政府聽，大部分人既意願

直接回應五大訴求
唔需要會面

冇大檯
冇人可以代表我

行得正企得正, 怕乜公開會面? 要求政府與各界對話及會議均為公平公正公開, 不閉門作檯底協議

仲可以展現民主一面俾香港人睇，學生會仲有民主過你特首！

一石二鳥

放緊break要人山長水遠返科大投票

PS: 表明會面謹代表科大學生立場，絕不代表其他抗爭者

嗰offer有明顯問題就唔使投直接拒絕啦
咁都要投票，係不必要地制造分化
科大咁多支那種

咁你唔配有民主

搞公投好撚曬時間

只有科大學生會先可以進行呢個公投
我冇野講

因為議題為本港內政，投票需出示學生証及香港身分證

公你老母咩
本來科大就唔係今次活動代表
公投結果係點都好 佢都係無任何代表性
咁公投黎托柒呀?
又想造神造個代表比自己踩陷阱呀?

直接出聲明叫777落街傾咪得囉

儀式黎架啫

請回顧64事件 同學生領袖對話後 依舊暴力鎮壓

學生會有責任表明會面謹代表科大學生立場，絕不代表其他抗爭者

閉你老母，行得正企得正怕咩公開會面？

你係未誤會左D咩 ?
共產黨既協商唔係同你商量既意思 , 而係要你妥協。
你以為會談可以傾掂政府其實政府只係想用閉門既會談制造懷疑 , 引起爭議 , 呢D都係共產黨慣用技倆。